有無年紀大少少既人講下托迪其實有幾勁？

射門？傳波？定扭記得納比有期話佢first touch當世最強

全能到仆街

頭長髮幾瀟灑

靠巴迪高carry先有意甲

笠射高手

托度呀？

G持晴晴

晴晴食屎啦

仲有nakata

勁到街場啲人都叫我做修頓托迪

盧哥唔敢入

得喇得喇

日日肯到羅馬羅馬 托迪托迪好撚煩

Totti如果肯獨食d已經破左意甲入球紀錄, 有d可惜

咁又係

除左忠心，佢個年代頂曬龍叫世界級，球王級波皮都hi唔到

曲線搵同好？

樓主X咗盧哥

除左無速度, 其他所有野頂級

又羅馬

樓主=梁非凡

托迪都無速度

玩開winning, 佢真係唔快